
                      De verdad superó mis espectativas y sí hablo de la JL no se que pelicula vieron los que dieron una mala reseña, parece que les pagaron por hablar mal ya que no había necesidad y eso mis amigos es tener poco profesionalismo
        
            